傳特朗普已同意押後對最惠國待遇國家貨品徵收關稅3個月

《路透》引述消息報道，美國總統特朗普已同意對最惠國待遇國家進口商品關稅押後3個月徵收，以緩減新型冠狀病毒疫情對經濟的影響。消息指，目前尚未清楚特朗普何時簽署有關行政指令。有關指令一旦簽署，美國財政部將指示海關押後30天徵收相關關稅。

有關押後徵收不適用於對中國商品的關稅

仲剔除支那醫療用品

重點

直頭要加十倍

過左呢關之後直頭比個限期班冚家鏟
直頭要bam